覺唔覺女人街既檔應該執柒左佢

好老實 其實女人街有乜賣點？俾遊客去？
其實啲貨品一望就知係假野 檔檔賣既野又差唔多 遊客見到都唔會買啦
成條街又迫又賣埋啲垃圾 不如直接執柒左佢啦
最好連西洋菜街班大媽都清走埋就最岩

你知唔知點解會冇人有興趣 reply ？

唔知